Apple 將電池老化既 iPhone 拖慢

我部 6 跑分慢過原裝 5s
電池得返500 mah

你部機又點呢？
Source:

同意

用iPhone年年換新機是常識吧

知道樓主呢個網，但睇開 MacRumors
嘩真係唔講唔知，唔怪之得連返 home screen 個 animation 都塞塞下

窒窒

idog比人點撚都幫主人打飛機架啦

點降番落10.3.3?

我都係窒到頂唔順換左機 但仲keep 住
跑完分對Apple 好失望
3GS 用到而家 佢樣咁對自己用家

拎部機上華強北 ¥120~150 換電 解決降頻問題

唔算新既ios就無事
仲用緊9.3.3

idog無得自由控制部機係常識吧
主人要lock你機，idog都只會接受

其實睇過youtuber測試，舊電得番越少容量，apple粒u係越慢

唔叫人換電反而拖慢粒 U 嚟慳電

其實係想你換機姐

咁過癮，原來 apple d 新意用左係呢度

用得iPhone唔少都有能力年年換新機，你哋覺得洗「咁多錢」出部電話用耐咗就咁多問題好柒好尷尬，佢哋可能當豪俾乞兒，出過部機咪得，根本唔會咁斤斤計較

唔怪得部6plus咁樣

其實電小左

降頻等你舊電冇咁快用完

有咩唔好？

但係我換完電都係咁慢

用家問題

戇尻到唔知點應你

android 就越升越快，ios就越升越慢，笑左 （利申 用過i6s, i7，已放轉會android）

原來真係慢一倍 今日去apple store 換電 回來再報告

即刻無人出聲 iphone撚視而不見

粒電唔靚

無膽大大聲講係用家問題
上面個降頻on9仔力證用iphone會智力下降
同班高官一樣為咗主人乜閪都講得出

關咪事，換唔換電都係越嚟越慢

留名

其實iPhone唔係貴好多
只係trade in價高
反而仲平咗
但and俠短視

上過一次
搵唔到有邊間似信得過

Apple train到你地班idog 好乖
之前又話部機用幾年都好順
而家就話用得iphone就年年換機

Tim cook 應該改到每個月慢少少, 最好半年要換一次

Ios11 iphone7 都死機
唔係逼你換機係咩？
7頭果粉唔好盲撐啦

真心唔明
6S都仲好順，7會死機

咩app?

認真，琴日中午有段時間部電話慢到開whatsapp都疾持續五分鐘左右...唔知關唔關事！
利申：iPhone 6 未試過咁既情況同埋電話一隻game都冇

點解iphone 咁垃圾?

android 就愈用愈順
我部S3 仲順到仆街, 個個月刷ROM用新既一樣
又可以換電, 可插卡

個mon又大又高清

iphone 4s換完電都係慢

Geekbench

一出新機舊機就唔好更新了 之前都係因為airpod先up10.3

蘋果真係越黎越垃圾, 出埋D 屎橋迫人換新機,
宜家我都未升ios11, 用得一日得一日

我主人出咗iphone4 之後已經死咗
而家個gay佬

冇興趣上forum搵rom去刷

用家問題
冇年年去換電

啲人話換電之後好似新嘅一樣，我以為係on9，原來係真

而家d android 機會唔會用一年就慢過老人院d婆婆？
我用6s 三年左右
都仲行得幾好

呢個咩app來？

邊到有原裝電買？

6s出左用到依加
本來都好順之後知道可以免費換電
換完更順
搞到想換機都冇藉口

同問
不過似乎只有Iphone6S 先可以downgrade到10.3.3

我部 6s 得返 2x% 電嘅時候，由開機（只係 sleep mode 著返機） --> load Instagram --> load 相機 --> 按制影相 --> 成功影相
大約要 3-4 分鐘

無錯

但問題係 iOS 10.2.1 嘅更新就係包含「電池電壓不足嘅時候，會自動降頻遷就以避免自動關機」

就算落到 iOS 10.3.3 都冇用

加上 Apple 已經 stop signing iOS 10，似乎無法從正途 downgrade from iOS 11 to iOS 10

有錯請指正

姐係唯一一個方法就係換電?

有冇人試過咁
幾秒就降1%
利伸：6S

我待機一晚無20% , i6P

巴打你好窮？

其實降唔降對我無影響
反正每年都換

換唔係問題 但係新機可唔可以俾番個3.5同touch id 黎

仲要好多時都係賣舊機再補幾千蚊出新機

幾千蚊一年真心好濕碎，咁都計住哂真係唔知佢哋平時點生活...

但之前唔係話iphone用幾年都唔會lag架咩。。。

通街都仲有人拎住唔係今年出既iphone
ifan又點睇哩d用家?

用緊6仔用左快3年，升完IOS11 就問慢到......唉

點睇當年出左iphone 6s , 李嘉誠 仲用緊5S

仲記得個記者帶全鑽石ap ,李生帶citizen

創新

重新定義

世事無絕對，不過以我部6s Plus為例，用咗兩年幾至開始覺得lag算係咁啦

佢哋覺得夠用咪繼續用
冇問題㗎

想追新機咪一年課幾千蚊

已經好過好多an機

唔怪得早幾日部6s窒到用唔到咁滯
本身諗住出8仔
後尾醒起6s有批電出事拎左去換電
而家新機一樣再戰兩年

睇下點定義”窒”同埋”慢”
如果唔係太影響日常使用，其實依個方法係幾好
Apple寧願你有差唔多嘅使用時間但部機慢d，都唔寧願full clock speed但你早d冇得用
對某d人黎講依個方法係好事

當然如果whatsapp都要開5分鐘就好有問題，但假如iPhone 6 plus電池可用程度係40%，俾到差唔多battery life，WhatsApp data大約5gb，冇preload嘅情況下15秒內開到我又覺得冇乜問題
係battery life同performance之間嘅取捨，唔會所有人用所有app都要求full speed

如果Apple set到Apple store班所謂天才個quick test係check唔到粒電嘅損耗程度/個損耗程度係假嘅，咁先叫欺騙消費者

另外每間科技公司寫每代新OS都冇可能要根據舊機嘅estimated損耗程度去寫，如果為左依樣野而拖慢software發展先係on9嘅做法

如果只係跟風屌apple又話iDevice用家點點點而冇實質論點，真係好港豬

Between，好似真心左

唔怪得部6+慢到食左屎咁

Server 唔sign 10.3.3 係咪代表冇方法解返落去？

而家連6S都落唔返10.3.3, 最低11.1.1

換完電未？

會唔會係電壓問題？冇4v都好難快，粒U識變頻

之前我同人講換咗電後部機快咗比人笑

留名學嘢

即係部機慢d vs 快無電d

有
6s Plus

上華強換電咪即係用雜廠料！

有咩事咁點

最安全嘅做法就係 Apple Store HK $618

iphone6 608

重係iOS9.3.5 會唔會降

啱啱 check，原來已經係 $635

因為電池電壓不足而導致 CPU 降頻，係 iOS 10.1.2 加落去，所以 iOS 9 應該不會受影響

iOS 10.2.1

益下順豐，整電話$399

唔出奇，唔同電壓有唔同stage profile

屌佢老母咁都要加價

即係逼我幫襯出面姐

iPhone6諗住換電再戰，點睇

有冇推介

6s+
仍然係10.3.3
無覺得有慢到
感覺同岩岩買一樣(除左不再核電)
Btw 換電位巴打蒲頭未

我寧願比多少少番apple 換

Lm

咁絕既招數都比gay cook諗倒 好野呀

第三方換粒電都係幾百蚊內

ip6正打算換電再戰
有冇推介

上個月仲有77%，依家得番五十幾，真係差唔多要換

已經換左次

$608

去apple換係咪真係會好好多 六百蚊值唔值
6仔得返四十幾%

今日會拎返電話 到時再報告

LM

我6s又冇咩事喎

pishhhh

一收到就馬上通知大家

未換之前 battery health係幾多

6就無謂換電啦，直接換機好過啦

差成半

嘩屌，差一倍
idog又潛晒水

我唔明你要其他人講乜
Run test show benchmark差一倍，咁所以？

iphone 6 用緊 OS 10.2
其實都幾順

4頁都叫冇人出聲笑撚左

講一聲tim cook好波

咁on9嘅嘢港豬先會介懷/做

係咪iOS10以上先會

降頻降成咁你都可以接受，真係i狗先得

手上有8plus, 6s, 6plus
部6plus一升左ios就lag到收左皮

上面講咗喇呀港豬

用咗唔一個禮拜已經頂唔撚順
唔知係系統問題定粒電問題
點都好
已狗衝入手8plus

我自己反而幾開心 每年半換一次電

返apple換電要唔要擺低部電話幾日等整？
定係book genius bar可以即時換

其實6Plus 10.3.3果陣都唔係好覺
係一升11即刻收左皮
去到11.2 d人話順返d都咁lag之後先決定要換機
不過iPhone X用落真係幾方便幾好用
係想Apple加埋3隻手指向下掃可以print screen
見an撚呢個手勢係幾方便

有無人係 6 仔 ios11 換完電 報告一下電話情況

依家部6 仔 自從上左ios11,慢到仆街，每個動作都要等幾秒，用到好嬲

...對蘋果勁失望...迫鳩你換機

6s plus 同你一樣
舊電廢勁多

恭喜 春己鎖

幾年前舊機都要包你用得順？
咁新機唔洗賣啦on9

6s plus , 買左apple care+
呢一年換左兩部了
兩次都係電問題, 升級11 冇事, 都仲順, 當然冇 iphone x 咁順

總有班人用電話用到會幫間電話公司講好說話

同問, 有冇換左既巴打上黎報告下

6換完。用緊諾希2200mah 。但有iPhone SE用iOS 11咁。

而家跑個分先

IPhone 6 64Gb 第一批機。剛換左電。

iPhone 6 64 and 128gb.

成班ON9 用舊機就咪撚UPDATE啦

利申 6S用左就3年 仲行緊9.2.1 順到仆街 一既一樣
仲有9成電

真係唔撚明你班ON9點用電話=.=

至撚叻係你喇。

有幾個大嘅安全更新都唔升
你仲唔係至叻小人類

最撚柒就係你呢種iphone用家
買部電話返黎唔更新得仲要屌返人地更新係錯

你就真係最on9
更新＝變慢是常識吧
自己走去更新怪得邊個

屌你老母 6s出左兩年呀

人地未來人黎
我地唔會明

iPhone 6s 2015年9月25日開售

又多個出黎 買部咁貴既電話唔更新得
笑撚死人

真係有分別?

iOS 11.2.5 + 2200mah 諾希電

Gay cook 條撚屌毒到.
搞到我出左x😑😑😑

SE過左保養
去換電得唔得的

究竟換完粒電係咪會正常先
上面有巴打好似話一樣

順暢度

上面巴打換完
跑分升一倍

個人觀感黎。我覺得幾順

換之前幾多分

我只係知換之前開個Facebook 成半分鐘

Tim cook: 成功了

搞到心思思想換下再戰兩年

我妹由本來想換機, 而家話換完好爽, 可以再戰一兩年.

巴打邊到換電？ 幾錢？

自己換, 上TB買. 170蚊左右.

屌
係apple換左電
大約半年後 部機又變倒水電
Ios仲係9點幾
搞到要換新機

有無link? 驚唔識換

6s之前有個批次換電計劃
無換到而家是咪仲可以換？

Thank you

巴打想問有冇話粒電跌到幾多先開始搞到粒u

我依部既話使唔使換過粒呢

我果部容量得800 mah 明顯慢得好緊要
你可以跑一次分 再比較新機數字

我20%損耗，跑分已經跌左一半

唔識換iphone電

Tim cook

夠膽死cut 到得1/3 分